# 在线考试系统

* ## 系统介绍

     该项目是一个前后端分离，基于 RESTFUL 风格接口的项目，同时也是 本人的毕业设计项目。后台使用 SpringBoot，前端使用 VUE 和 Element-UI 组件库配合完成开发。因为本人还在实习，基于时间和技术原因，所以项目还有许功能未完善，一些 BUG 还未解决，该项目可以给一些朋友分离项目的作为参考。喜欢的朋友点个Star，谢谢啦。
